[救急]有無啲即paay 炒散可以做下

女嘅ptgf啦

多謝

酒店炒散

絲打PM ME
RICH

酒店好少即pay 同埋無識蛇頭

咁真係賣屎眼算啦, 男女都有得賣

唔係絲

包養?

男既出賣勞力 女既如果識其他技能可以教琴/補習/保姆/化妝等等 無就做雞

咁pm 我

我想出賣啊ching 有門路先得架

你俾錢我先

做唔做搬運

是但搵個連燈仔直播幫佢含撚口爆我即pay3千俾你

搬咩先 係咪即pay
有錢就得嫁喇

上網search炒散 就有好多揀呀

parttimehk

你直播食屎既話好快有三千

留tg

你留tg，我pm你